{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64348&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도빠체펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の近くに位置し、海の眺めとスパを楽しむことができます。 タンノモ海辺は徒歩5分の距離にあり、モクソムは車で3分、測島は車で5分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は12時以前です。 全客室は禁煙であり、スパが完備されています。 スパの利用には制限がなく、入浴剤は使用できません。 干潟体験はペンション前の干潟で利用でき、レンタル物品は提供しておりません。 屋外プールは夏期に運営され、利用時間は入室後から午後8時までです。 入場の際にはベビー服またはラッシュガードを着用する必要があり、バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、ワンイ1万ウォンで利用できます。 客室内では最大人数を超える入室はできず、保護者付きではない未成年者やペットの出入りはできません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 一部の客室はオンシーズンに料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは海の眺めやスパを楽しむことができます。また、干潟体験や屋外プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降、チェックアウトは12時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用に制限はありますか？",
            "answer": "いいえ、スパの利用には制限はありませんが、入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "干潟体験にはレンタル物品はありますか？",
            "answer": "いいえ、干潟体験にはレンタル物品は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、入室後から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には炭とグリルが必要です。ワンイ1万ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室内では最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者やペットは保護者付きでなければ出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金に変動はありますか？",
            "answer": "一部の客室はオンシーズンに料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何か制限はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更になる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 478
    }
}